有無人覺得，焦土政策係唯一方法

要令所有人都一無所有，咁先可以重新建立新秩序
第一步，要求美國制裁香港!

請叫醒身邊嘅人
Sorry Hong Kong is closed today

林鄭帶頭焦土

牛屎佬已經幫香港焦土緊。
搞多兩次，好快全世界都唔來香港。
外國發旅警。
百業蕭條。
正

光復香港
時代革命

重頭再來